鄉音有咩咁值得吹捧，要請個藝人去宣揚

鄉音有咩咁值得吹捧，要請個藝人去宣揚
竟然要講到係必然嘅事
廣告重要落單話唔講鄉音就聽唔明
究竟係唔係食客都係大陸人
抑或連譚仔都睇唔起班侍應

馬生重要肯拍
但係一D都唔好笑
可以話教壞細路
某程度係有D唔尊重人哋發音唔正
人哋都係搵兩餐

不服來辯

鄉音唔值得捧
由頭到尾都係d兩登仔係度捧 成撚日拎黎講
講撚到連d新假期100毛果類網媒都拎黎捧
冇班on9仔日撚日係度吹奏譚仔鄉音人地點會拎黎拍廣告
戇鳩鳩咁

完全唔知做乜鳩條廣告

幾好笑吖...

都唔知有乜咁好笑
何況人哋都係返工姐